我黎明想知呢個女女個波波側邊條帶係咩黎

唧奶

國際換日線

正評咗

cherry coco?

死開啦kongu mk仔

名? 好撚靚?比我

咪撚放d垃圾出黎=.=

依家是但搵D囡囡露下肉賣下萌係到叫幾聲扮下弱智...就吸引到D垃圾買佢D週邊產品嫁啦

難聽講句仲衰撚過雞蟲叫雞囉陰公

arm

負皮左立花里香 好樣衰

駁...唔到

胸毛黎

你胸毛生係個波側邊?

加拿大毛

加拿大毛好似生係手臂同加拿大到...

黎sir又未覆診?

星期日診所唔開牙...

屌你老母啦，快撚D比名

由個胸生到落波邊

立花里香牙上進ching-.-

終於比我搵到答案...

即係點解